700蚊budget有咩運動耳機推介？

主要用黎跑步 thx
女仔用

乜有分男女用耳機

女用可以收埋落個閪度

下...你唔係唔知啊...